+++
title = "Дом космоса"
description = "Один жанр, одна вселенная. Ты на сайте Алексея Лето, где публикуется космическая фантастика."
+++

Фантастику принято считать научной, хотя лишь малая часть произведений может похвастаться разумными описаниями, балансирующими между достаточностью и вредящей избыточностью. Её часто смешивают с фэнтези, размывая границы жанра. Я же хочу избежать доминирования наукообразных объяснений, параллельных миров, магии, попаданства и сражений. Я хочу писать про космос, основывая конфликты на трудностях пути. А ещё в рамках единой вселенной, не распыляясь на разрозненные эксперименты. Книг вроде бы много, но как же среди них мало именно той самой, космической фантастики без всего лишнего...

А ещё здесь можно почитать мой блог, у меня на него тоже большие планы. Всё новое публикуется только в этом месте — чужие площадки я использую лишь для продвижения, потому что сами они меня во многом ограничивают. Общение с читателями тоже происходит по большей части здесь. Сайт пока новый, но скоро здесь будет интересно.

Полезное:

* [Как оставлять комментарии](/blog/kak_pisat_kommentarii/)
* [Другие сайты с моими книгами](/blog/drugie_saity_s_moimi_knigami/)
